（32台直播）元朗成班白衫唔拉，警犬扣留一班非白衫喺度搜身，又兇記者阻礙採訪！

頭先影到對白衫就勸籲，呢班非白衫就一字排開企欄桿邊搜身，未搜前有人踏前，警犬即刻叱喝「喂做咩呀，我未搜你身架！」而記者曾多番上前拍攝，被警察不斷阻撓，其中有個長髮紮髻男記者畀警犬兇，話有私隱要睇佢手機及刪除片段，32台呢段live影到晒。

推

push

我都見到

推！

拉人啦
企喺度曬月光

警黑勾結屌你老母

又想屈

仆街大班白衫立晒野企喺度都唔理

拎起鐵通恐嚇人
防暴係同佢有傾有講

推推推推推

做大戲

全部圍村人黎。警察係派番住個區點人係到做。班人本身就係圍村人...點會肯拉，更加唔好講佢地本身有關係。

拍哂膊頭，fd過打band

扣留個幾個非白衫係咩人？被打報警嘅人？

正廢柴黑警

有班黑警走埋